衛蘭首新歌係咪抄？

香港樂壇咁高要求做咩 求撚其啦